做人做到成塊薯餅咁

有冇巴絲知係咩意思

都幾好食

外強中乾？

唔知佢講緊邊種薯餅

成件事即刻得意咗

好似薯仔又老餅